勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論 8

大家繼續

係味番左好多運動款？

Where

有無sales係度？
想搵116613lb同116508

個市跌成咁，都係排唔到

想問下一般 黑十 通常排完都唔會有消息?

被迫留低抹油留名......

其實點解要抺油

帶得衰，每日行慢一個字最小，每朝訓醒都要較錶.....

Tudor百事圈 有無巴打知排幾耐左右先有

有冇人要盲sub 廣東道冠亞有貨

同股市跌有冇關係呢

排左3個月都未有

俾錢咪有貨囉

4點半去都唔見，佢收埋？

依家explorer 2 行同水分別咩價？
同埋易唔易有現貨

呢隻成日都有

有無巴打知呢隻市價多少同邊到抵？
想買黎自用

94700

初哥入坑 睇岩左兩隻 希望各位巴打俾啲意見
116713ln
同116613ln
GMT多支綠針 上網睇要較埋好似好煩

出黎做嘢年幾 諗住買隻戴下 有無好推介 巴打

想買隻黑十比老竇，有無人知排幾耐到
想趕係佢生日前買

排定下年

個人覺得唔會煩好多, 因為對我黎講較錶最煩係要等秒針到12點正
但GMT係較綠針先要咁對時間,較local time 係可以on the fly 咁較時針

如果keep 住帶/有轉轉錶盒我覺得月尾較日期重方便過一般日期表

尋日同女朋友係龜吉買左隻Tudor
今日無啦啦唔識行 試過上鏈都無用
可以拎返去整？ 定返香港上14樓整好？

新手想買tudor blackbay 紅圈
咩都唔識，見到尖沙咀有水貨2萬3

大白橙 如果95折，值唔值得去馬

我見全新56500
舖頭仔黎

可以透露下邊區嘛

原來係黑橙
深水寶區
上網搵下

如果盲十呢

運動款佢肯受你留名都偷笑

師兄 如果冇國外時間
其實係咪買綠針冇咩用
好多人話愛黎當裝飾都好

盲十應該易D
不過都要講運

周圍AD都去行下都問下試下

想問下大家會唔會喺香港買水貨？有冇保障？

好 唔該曬各位

前幾日想放隻黑十,問昵到無人要,之後放左比錶行$58000

無呢個緣份

請問，小弟隻藍黑保養期內但帶到花晒，
可唔可以拎上行執返靚佢？感謝

另外想問下邊到仲有888 全新116622

惗緊116500 黑色比炒價好 定係十一個買隻二手116520 fullset好

見二手價呢排有d回落心郁郁, AD唔識人，比十五個都排唔到

可以上行拋光打磨，但會送花

116500 黑色15個2手應該有

拎到 116500黑色 888 15個全新 衝唔衝好？

幾抵 唔撕膠紙仲抵

要撕膠紙呀！1516中

正常要撕 講你賣俾行家嘛

上年 6個半入左隻藍黑 888 ，而家升到咁覺得買抵左。但而家15個入隻地通都真係1516緊

唔會跌，至會升少左

建議可以狗衝

d錶舖收全新都要15萬 好像係

想問下二手66可以賣幾錢到

咁我衝隻116520 算

唔等錢洗keep住先啦

唔戴兩日就停
又唔想令去抹油

我聽fd（大陸開錶行）66係大陸炒到九萬十萬人仔

你想放我有興趣買返隻

巴打心入面個價係幾多

衝呀

想問下有無人知116520而家市價大概幾多

tudor GMT 皮款 排到我
有冇巴打想要 可以轉讓quota

Tudor blue bronze 有無可能正價入手

正價幾多

上網睇好似29000左右，但隻錶得外國唔知邊度有

見過32800
歐洲先有 好像是

係邊見過32800？

黑十二手價幾錢到
早兩年98折入手
想放左佢換ap

岩就留tg

岩岩ad 打黎有隻dj41黑面 做到95折買唔買好？
但我留名係留黑十

想放?
5萬7排

6萬中到啦

諗諗先

全新炒價咩位

唔好

仲貴過全新

差唔多啦 全新7萬中依家
假如你16年錶 又新淨 全套 我會開7萬先
相信有人買

全套就實全套

但我好粗戴

睇下花痕係深定淺啦 有無崩果d
反正收錶佬都係再拋兩拋賣架啦

睇黎可以賣

全新唔係 63900咩?

排到咪係 熱門款你想太多

Dj41唔值？

就算排到都唔知洗唔洗搭隻刁買

麻麻地
我寧願買大口仔

真係咁誇張

why not

基本啦 再唔係都係超公價

你以為有6萬幾 想買就買

我知要排好耐，好多都無聲氣，但估唔到可能仲要搭隻刁咁姐

間間鋪唔同做法
有啲排到可以淨買隻錶 不過可能以年黎計
有啲幾星期就會打比你話有貨 但要搭多隻/兩隻

想入326934 藍面
不過成十一萬錶都重要比炒價就唔想入
繼續戴盲十算

係, 真係睇個sales其實

成個月先翻一隻錶
個個sales都有自己熟客仔

有D要睇個SALES爭唔爭到
所以其實講得尾都係睇運

有無人知大白橙大概要排幾耐?

行多幾間

我周生生，周大福，同東方都留左名了，但想知大概要等幾耐JE
唔想食炒價入

行多幾間 有機會有現貨
平時行街經過都問下

搵到AD daytona 116500黑面 140k cash 去唔去馬好

我會

可以say邊間AD

前幾日見到尖沙咀英皇有

嘩，超抵

點解唔買左佢
點都有賺

轉手 2000-3000一定有

求教116508 green全新/二手邊度入手好？thx

癲價不了

呢個價我都想買

好價 唔洗諗咁多

正想問116500 黑
放到幾錢 888 戴左一年 有花

頂盡9萬

12萬我都要

舊錶換新帶

認真呀

係

最高啦？

盲十 水貨二手放到幾錢？錶帶未用過

收116500黑 白

戴左一年 幾錢收

如果搵唔到人收 最後搵你

條二手錶佬係度搵食，私人放都唔止12萬

聽日帶埋出世紙出去求放 急

想問116680難唔難搵到？

我幾中意black bay bronze, 不過又麻麻Tudor, Rolex 有冇差唔多嘅野？

咩價？888？

有意 睇你咩假放 tm me

我覺得Tudor Black Bay Chrono 好靚
各位Ching仲有冇好介紹？

真心想好價d既 去fb谷放囉 你放比錶佬一定低d

888 黑色
希望14放到 小議

想問116680難唔難搵到？
唔難

咩價錢到

Chrono便左好多，$25,000都有，抵玩

買左 好興奮

幾錢入？佢條牛仔布帶好靚

3萬2，專門店買

Diu 現貨116503無折係咪扑傻瓜

大家有冇用cape cod 抹錶？
想問下會唔會對錶有咩damage？

利伸： 116713LN

新手請教, 想買隻explorer 1 送比自己做結婚記念
請問易唔易向AD現貨 買到?

同埋而家買撈仲會唔會比到折?

想入Tudor BB S&G, 但總覺得將來會後悔曬左買這隻唔比double買左勞，15/16中

條帶好睇

唔怕後悔 買完再買咪得

幾錢邊到入手

3萬2，Tudor專門店就有

送比自己

正價 買左隻黑十， 自己帶好唔好

好

邊到有 好想買

師兄排左幾耐 恨左好耐都冇通知

巴打係邊到買有現貨，我都想買呢隻

隻GMT等到下屆世界杯都未有

應該唔難卦 金鋼

未買過呀，一直有留意想買呢隻，又想去d 大舖到買，怕係錶行買比人呃

todur寶齊萊個隻
邊度買最平？

岩岩出就貴 宜家平左好多

推，求解

朋友幫我係ad買

有無辨法幫手排隻326934 藍面
利申: 自用

巴打用後感如何？

配膠帶又幾好睇喎

廿幾萬 都無貨

排左幾耐自有？

好正呀 又扺玩 襯衫都好易
之前仲擔心會唔會太顯老
利申:日本買水貨平好多27k only

條膠帶係rubber b?

25k邊到有

Yes

25k咁平有可能咩？

之前見到水貨鋪/Facebook group有人post過，全新，但唔記得左邊到lu

報到

係chrono24見到27-28k左右都有好多選擇

我個陣成一年前 正價 買 行貨

其實chrono係唔係100%正貨，有d款見真係平點，不過外國賣家

小弟做跟車想問下rolex 邊一款岩我地啲跟車帶，暫時睇岩大黑/白橙，DJ41 ，綠針
有冇ching比下意見

巴打 隻Pelagos其實用返條鈦帶係咪都係好輕？

比鋼帶輕少少

佢有出鋼帶咩？條原裝帶唔係鈦帶嚟？

唔係 I mean比一般tudor嘅鋼帶輕少少😅

明白

之前35k就有 依家又上返40k

行過見到

有咩特別？

邊頭黎

後生仔買第一隻勞 買dj41五珠帶會唔會好奇怪

over 25 無問題
under 25 有d怪
不過講到尾自己鍾意就無問題啦

其實我鍾意116621 但諗緊應該一隻一隻升級定儲多陣錢先

Btw 23

穩咗幾間 BB58 都係無貨

跟車仔應該帶邊款勞

新手想入隻勞
想問街邊舖頭點知佢係咪假野？

新手想入隻 BB Chrono

邊到買會平D?

隻紅 Black Bay 襯西裝好靚

好耐冇同佢出街
唔覺唔覺就買左一年

師兄識唔識人買

都係果幾間
第一隻勞，膽粗粗就買

求介紹

請問知唔知邊到有114300灰面現貨

周大福原價買唔洗排

呢隻一向唔需要

係架咩
咁大獲

金鋼洗咩原價買，到到都95折

冇追一排 想問藍針邊度有得排同要排幾耐？

金鋼綠針呢d入門金鋼款 成日ad都放玻璃櫃show出黎架啦 金鋼唔係咩超熱賣款

俾你咁講 好似俾人呃左咁
上網睇金鋼黑水鬼
好似好多年都係94700無加過

算啦話晒第一隻自用

而家呢個年頭ad 仲有95折架咩

唔係綠針黎

打錯金鋼黑十

無比人呃既 金鋼款都未必有95

邊間？

綠圈水無內影淨錶放到幾多

有朋友早半年買都係得98
而家運動款有貨都要運神，所以無折係正常

唔等錢洗唔好放

點解咁講

這隻停左產 不過淨錶又點知行水?

我之前係日本買

如果無紙 我諗個價差好遠 因為有機會原裝係黑圈 跟住套個假既綠圈上去

無計
以後買錶都玩全套算 笨柒左

42000CR 幾正⋯ 陶瓷質感好正

我都覺得好正
公價36500(好像)
不過帶左智能手錶返唔到轉頭

想問 綠水鬼外觀點分真假

今日無用唔代表明日無用
可能你他朝成為誇國公司高層,要同唔同時區開會呢

況且勞力士做工結實,機蕊穏定可靠,絕對係一隻可以用一世的錶, 陪你走過人世高低

新手睇中左 216570
應該幾錢入自合理？洗唔洗排？

水貨5萬幾

唔係玩開錶
7,8年前買左隻綠圈
到近期有人同我講咩平頭四，賣緊成十萬
咁就出去問下價，一係就唔收，一係就開6,7萬
想問下到底應該賣到幾錢

如果真係平頭4,
應該可以賣到10萬尾，講緊full set

感謝

有無師兄係到買過錶？

其實近排有無人排到tudor gmt鋼帶？

想問咁多位如果想買隻地通拿見得下人既最少幾多萬？

10

仲有10？

16523 金鋼 白面

依家d OP 36 39mm AD會唔會比折頭？

岩岩新入手

想問呢隻邊度有得買? 同埋去外國買既話邊度平D, 去旅行特別易洗錢

感覺如何？

GMT同佢，大家會點揀？

其實呢隻chrono應該抵d 話晒都breitling餡

不過百事圈個款又型d嘅

42000 cn
香港都有

遲左買 好正好好j

114300 同bb58大家會點揀
兩隻都係39mm無date比較岩我
兩隻都classic一隻運動一隻斯文價錢又差唔多

114300 for sure, the real perpetual rolex.

bb58太似金鋼黑水

想放隻Dj41，有冇人有興趣

有無巴打知邊度有116622 水/行

想問問巴打

如果全新 水貨錶 Tudor上行

有咩方法可以即時知隻錶 堅定流

洗唔洗擺底隻錶？

你幾錢買
非運動款放出去蝕硬禁滯

水貨好似要check兩星期？

好似又升番上去...
痴線

講緊咩？

白地上到去175,000

我戴bb58 未試過有人見到而唔讚靚嘅，包括唔識錶嘅人

rolex op就真係太普通，仲有好多人覺得勞太濫添

如果兩隻對你嚟講都差唔多一樣鍾意，就應該考慮埋人地會點睇

巴打more, 有咩門路
我上網睇日本冇Tudor ad, 好似整體tudor賣得貴

我見到好多人放喎32.5-36

Chrono抵戴d,但都厚d唔係個個襯到

師兄 32.5係邊有

唔係喎 兩隻厚度應該都係15mm左右

gmt 14.6mm
bbb chrono 14.9mm

0.3mm 一d意義都冇 根本唔會睇得出

4捨5入兩隻都係15左右，冇講錯

所以兩隻根本戴落無咩分別

點解我戴落手試差咁遠

私人放呀

鋼帶？
早排見過21k 紅 bb鋼帶

326334 白面 大家覺得點

呢隻難唔難買？大概幾錢？

唔算難 之前講果隻寶薺萊版

想問呢隻出面全新幾錢？

買二手又咩價？

124100

想買隻入門玩下
見到舊版 explorer ii都係35k左右
新手入唔入得過呢隻？

可能係最平運款40mm

有咩要注意
同一個款但價錢有 d 35k, 有 d 50k

這款錶90年開始出到201x年 出左30年
正常就愈舊愈平，尾期個d就貴
買2手其實得一個方法就係上行保平安

但係去旺角 or銅記 d二手鋪都有得上行咩

自己上 係流既返去嘈佢

想問下各位巴打如有如果隻錶撞錶撞崩左，
會唔會攞去補鋼

驚唔驚俾人換零件
有隻黑十想拎去補鋼翻新
間舖收2xxx全隻錶連帶補焊翻新

包唔包抹油

唔包
但間野有做埋抹油
係廣華街嗰頭

都幾貴 如果翻新補鋼都收二千
我有時都會拎去補 幾十蚊
不過會補到一岩一忽 之後要再汁

我見間野FB page啲翻新相都ok
唔會一岩一忽
應該補完再打磨同拋光

真係驚咪翻新完拎上行check下
但正常應該唔會 我都算係業內人士

巴打知邊間

唔知
我都有幫人拎錶去翻新
自己都有翻 但唔靚姐

正常程序係咪要拆左份機芯出黎
先攞個殻去補焊翻新

係
玻璃就唔一定要拆

有隻116610lv想放
二手價都七萬幾咁貴

想知放錶通常會係邊放
唔等錢洗慢慢放個種
黑十888
2016年12月入

FB有好多二手勞交易group

有冇巴打知點解有datejust日期係紅字？
特別版？

唔係116264周圍都有
綠字就係特別版

今日去問過
冇盒冇紙淨錶一隻
值唔值？cash price 36k左右
我只係戴過上手睇，唔知有冇打磨過

我見116200黑白dial都有紅日歷字

想搵隻二手黑藍116710 殘小小都唔怕 有無巴打幫到手/割愛

你地會唔會喺街鋪入冇紙冇盒嘅淨錶？
危唔危險？

戴左上手都睇唔到有無磨？

我識撚睇咩sosad

都係睇下角位 不過唔識價

不過睇落去新到立立令，話冇打磨都唔信啦

正常錶佬拋兩拋算正常既 最怕崩左大磨 磨撚到圓角

荃灣ad 門口放左隻大黑橙，有興趣的師兄去馬吧

請問oyster perpetual 114300 黑面ad多唔多貨?

無磨過都係呃你
你話新款可能無磨過，但這隻可能係第n手

其實就算係真錶，係咪都仲有好多嘢要留意？驚唔驚六神合體？

我見其他地方隻舊 exploer ii 都係賣緊42 - 45k
佢36k 數現水就得

巴打諗住賣幾錢?

要睇下全新炒價咩位

想請問下知唔知邊到仲有DJ41(唔要狗牙圈）黑面or 藍面買，揾左好多間都冇

竟然唔要狗牙面
鋼邊花左唔好睇

狗牙太閃
雖然好classic但感覺比較老成

乜黑十都炒咩？
真係唔知好耐冇留意

勞運動款全線炒起來

想買。

光圈留下名好快有

牙圈真係靚好多

75k左右

116613lb係咪唔會再拎到折

牙圈配藍面j死人
留左名近一年都無電話

我留左一個月收到call，有d好彩

126711CHNR炒價幾錢

全新？ fb gp個d唔見有咁平
二手都搵唔到

黑十得罪講句去ad排唔洗好耐有原價

今時今日應該唔係
盲十就有可能排到

有朋友前日先買左
等左唔6-7個月 可以接受

有朋友早幾日去ad問
條友話黑十要排幾年
盲十就9個月左右

咁可能識入面d人快d啦
同埋根本ad係有貨
佢地入面hold起哂
自己唔用原價比貨d艇仔
跟住就大家圍威喂
唔急咪等下囉
呢d奢侈品個人覺得唔值用炒價入
又唔係停q左產都唔知炒乜q 離哂地

見bb58多左好多貨
但無gmt 份 , 有無師兄見到有行貨

explorer ii舊版 幾多先係抵入價？？

買完上行查一查

識人唔同

walk in唔識人, 真係想食炒同排都無咩可能

我都agree真係等下算, 唔得就買其他牌子

隻Tudor GMT真係由未開始儲錢買，到儲到夠買Rolex綠針都未排到

有無巴打知道14060淨錶放到幾錢

幾正 唔洗較日曆

我識人排過黑地幾個月就有
係有人甩底本來搵下一個後補

全新116503金 115K 去唔去得過?

去

應該有折？

116503 而家二手仲放到幾多
齊晒野既情況下

90k

帶得半年時間 價值少左幾十k

Tudor百事而家炒到咩價呀

原價124100

有無人知金鋼黑十邊到有貨？搵咗好多間都冇

有無人知
係唔係6點位 照到有王冠
就多數係真？依家d老翻會唔會造到？

怕就上十四樓
聽過六神合體未

請教一下Tudor blackbay 79230N 二手要幾錢左右

做到

係TST某水貨鋪見到list over 40k

唔撚是掛, 呢隻都炒得咁高

咁大鑊

我收38左右 睇狀態

我想收隻
你睇下市價幾多

正價根本排唔到

上網睇都仲有10xk-11xk
不過我諗100k 都無既 唯有繼續自用

好靚

呢D襯皮帶應該好正

出去睇下人地賣幾多再定價啦
要mark高少少預D仆街壓價/還價

都好 唔該晒巴打

係靚既 但咁既價。。

4萬我比多少少買Rolex啦

新手請教 上網買水貨 Tudor GMT 百事 交收時 有無乜方法分真假？

我鍾意狗牙圈多D

面交？咁危

想買126711CHNR, 行過幾間ad連名都冇得留，
睇黎唔識人唔使旨意買

香討有人好好彩係日本ad walkin買到
仲要比HK AD平

116622灰面藍針點睇
半年前一排左
宜家有貨
第一次買自用

盲十去邊間排大機會D?

dd價算平定貴

排黑地幾個月有？炒價？
唔好同我講正價

差唔多拉唔算好貴 66十萬 黑十八萬

黑十8萬幾.....

我睇匯率app 81k

無話唔貴

香討果邊po
我就係唔知價

日本係non ad既地方基本上唔使睇
仲貴過hk既炒價

二手百事圈，冇紙冇卡，入得過？

入

靚 不過係咪超公價

咁貴都入 痴線

無卡無紙都值呢個價

等唔到玫瑰金鋼gmt，入隻tudor頂住癮先
配翻條rb，成個感覺好唔同

89800
唔知有冇discount

呢隻應該唔使食炒

好似貴左啲

買完之後上行check下

16710 貴到咁

116523 15年二手價$102000 算唔算貴？

Full set

我知行會話俾你知係正貨，但會唔會話埋隻錶係咪全部原裝機肉零件、同埋表帶呢 d?

另請教六神合體, 百鳥歸巢係指咩？

積木錶， 用其他錶的零件合隻錶出黎

所以如果14樓肯抹油 or做 service
就應該唔會係六神？

有冇師兄最近見倒bb58現貨？ 我排隊排咗個幾月都冇回音…

排定現貨？

bb58你行多幾間乜款都齊

Ching我買左啦 不過買左鋼版黑十

888黎？

衝啦！

事關我都七萬頭攞
早買早享受
原價排隊都要排半年

所以有現貨唔衝等幾時！

年年加 上年仲有8折 今年就要食炒價 我都好後悔

有冇入門級介紹？ 同埋幾錢

勞既入門
完全乜都唔識

盲十啦，最基本入門潛水款

我都係新手 因為身邊有人係咁教唆我入門就買咗隻黑十 因為我隻手比較粗。如果你想睇一啲基本款嘅話可以睇嗰啲冇圈嗰一隻同埋錶面係38 mm到個種
我上次問個sales 佢話仲有折頭

有冇巴打喺8 day watch 買過錶，信唔信得過？

師兄可唔可以具體少少講下喺邊區見到？ 事關我之前行曬旺角同尖沙咀嘅ad都話冇… 隔離板有師兄都話要留名排隊

Deepsea

屯門同TST都成日見到，元朗yoho都見過

114300 無日曆 39mm
116200 有日曆 36mm
214270 無日曆
4萬幾

114300 blue dial

識人？

接受到個價咪OK
個人覺得係AD食炒好過係水貨鋪度食炒, 起碼隻錶一定無問題

一定有人正價買到, 不過唔係普通人

126660而家咩價 深潛錶

呢2年升得太勁

黑定藍？

黑排隊/walk in 有機會買到
藍就價錢同型號號碼差唔多

正價

周圍都冇熊貓白面, 多數都係得黑面, 仲要去到160k

正常

AD 同 apple offical dealer 一樣
鋪頭成日冇人
Hold 住貨後門走
如果AD 炒價入未同rolex 講
炒價係未暗瓦底私下俾

全新116503 white index $124000 抵？

張單開正價 實收炒價

正價嚕
有咩抵唔抵

明白，但e隻平時洗唔洗食炒價

呢隻無炒上過

可唔可以幫手問下有無盲十

唔該晒🤘🏽

平左一百蚊

白地$173800, 去唔去馬好

17萬買一隻錶

我買貴金屬仲好

我都係咁話

加五蚊已經全隻玫瑰金
或者買齊二手金鋼黑地同白地
仲十七蚊玩鋼仔

想買條 rubberb
直接上主網買定係香港買平d?

有隻盲十帶咗三四年有少少花
你地平時點保養？上網睇用牙刷擦 唔知係咪真係得
最近想買地拖念緊放唔放盲十好
有無人知二手放到咩價位

我上星期都正價入左

加多幾蚊買116519LN算啦或者改買116509 熊貓

我早2個月左右正價入，63900，不過識人既。但係又話ad唔可以炒價賣錶咩。

話就話唔可以, 但佢地實有計去搞
2來我覺得勞其實都無所謂, 你唔好太揚佢都唔理你

可唔可以介紹我識 我排咗成年都未有

如果冇諗過賣叔出去，其實大家覺得888係咪真係咁緊要？

有卡仲好

依家888冇卡架？

888上行唔洗等, 水貨你上行預2星期

仲有888出世紙有寫邊間AD, 水貨好似冇? 求更正

我之前買過888 sub仔
呢排想入多隻116000 水價好似平好多
機場ad話 OP都冇折

我呀爸係地盤佬，想問下有無經典款rolex俾佢粗戴威下？ 無諗過轉手炒，自用收藏既。
有無d易d買既？睇左少少post好似要排隊輪咁。。。
筆直去到四萬！
新手咩都唔識，希望各位巴絲教指下！

比多少少買金銀膶啦

金銀膶係？
Sorry 我真係咩都唔識，中午先有機會google

40000應該只可以買到oyster perpetual 41mm
但老豆果代人要威通常鍾情金銀膶果d款
儲多年錢一步到位啦

呢隻好似要9萬

比多少少啫

呢隻係咪金銀膶既入門版？
九皮堅貴😵

水貨咪即係外國ad貨，點會無寫邊間ad

我覺得888唔係重點
重點是係AD買就ok

否則買完都係上一上行安心d

依家有d ad食住sport款炒起左
連op daydate 款都唔比冇折

無計
而家有錶賣就惡哂

想問下datejust 有幾粒石既款 係咪通常有折？大約幾錢？
我諗即係116234 /126231 唔太熟

Deep sea blue依家炒到幾多

呢隻好似冇乜炒起喎
利申9up

想過歐洲玩,順便買REOLEX
上網睇,116613LB隻色我幾鐘意

11個幾

大黑橙有冇邊度有，而又唔洗食炒價

一定唔洗炒這款

邊度買？日本？香港？

想問下綠針或者116622應該去邊到排or買最好？

利申：新手，買左隻Tudor 開始中毒

香港

可否比個現貨地址我去問問

好似冇乜人帶

請問哩隻難搵嗎

114200 周街都有

Sorry 想搵39mm 114300

上佢屋企

新手求解答 116523 15年 行貨 full set 95新 $102000算唔算貴？

好似貴 見有鋪賣98000

邊到有

有無諗過佢巳經賣左?

咗就同佢講報警

仲會比返你？

報警

當分手禮物la

想問 黑十 字體會唔會有價格唔同
我指大f 細f

報警會唔會受理其實
自問呢個價錢我豪唔起
自己而家帶緊黑十

好老實講
就算你有單証明係你買, 咁佢話係你送既, 佢唔還你都吹佢唔脹

我有whatsapp對話係：借俾你帶下啦～咁既意思

唉覺得自己好撚蠢

發現左自己屋企人買左兩隻流4
好想踢爆佢笑9佢
本身同佢都唔岩key

出黎做左野3年 想買隻黑十比自己
想問邊度大機會有現貨？

保用卡而家是不是要落埋名?

如果巴打唔要俾我 我都搵緊

去旅行睇下好過炒價入
又不是必須品又不是停產

去日本買自己出生年份 好唔好？

排左幾耐？

你就好

其實你驚咩 你有盒有單 條女得隻錶

有人送錶比人會自己keep盒keep單？

你驚佢整花你隻錶仲好

剛剛去留名綠針，佢話金鋼有現貨

邊間？想入隻金鋼玩下

行左新policy了

對

K11附近幾間

新手一問，兩年前正價入過一隻藍針
聽講宜家連藍針都要食炒價，仲話有AD出88K，網上見有人賣94K，係咪真係誇張到咁？
咁黑十錄針情況又如何？Thanks

有咩問題? 咪成日用買賣勞果D觀念去諗野先得架, 邊有咁多人care盒同紙

根本唔關錶唔錶事, 即係我買部iphone然後用用下送俾人唔通一定要俾埋盒果D佢先叫"有證據"係送?

再講啦, 冇盒冇單又唔係唔賣得, 佢唔賣自己戴都可以唔還返俾人架啫

出面1手市價

66 100k
Batman 8xk
Submariner 7xk
綠針 ~70k

但條女點樣證明 係 「送」 先
巴打我撐你 報警啦

送禮物 會自己keep盒？ 咁撚搞笑

有咩問題？送野一定係新買返嚟送出去？老豆送隻舊錶俾我咪又係就咁俾我戴。送唔係賣喎

你玩錶玩到脫離現實喎大佬

你都戇鳩 啲例子錯撚到 覆你都廢撚事

早半年 11萬7 入手 Deep sea blue 舊裝水貨
食炒但戴咗半年好happy

噗, 而家上面巴打咪就係就咁俾隻錶條女戴囉, 如果條女要屈佢就係話"送", 例子完全一樣, 你自己on9喺度死兜爛兜

第二, 我送野俾人鍾意點送就點送, 邊撚度有規則架啫. 你咪就係玩勞玩到上晒腦然後字又唔識多隻果D低端人口囉, 送野俾人要俾單俾盒? 唔係諗住又炒又賣點會理有冇盒同單, 呢D都可以做"唔係送"嘅證據? 我將件自己用開嘅貼身物品當定情信物送俾條女要俾埋個盒佢? 你拍過拖未?

好心你都係玩少D勞 讀多D書啦

冇得證明, 巴打都冇得證明佢唔係送完想收返. 重點係"送"嘅野邊有準則要跟單跟盒?
本身單野就係口同鼻拗, 不過巴打有單可以話係條女偷 然後告佢囉, 之後打官司張單就真係有力證據證明隻錶係佢自己買嘅贏面咪大D.

一隻勞都無 講兩講起晒鋼打篇文出尼 Eq咁撚低

完啦你, 柒咗然後鬧人, 俾人屌返轉頭又想兜去EQ低

手段真係好低 乖, 下次用下腦先講野喇

條女 證明唔到 隻錶 係送，咁咪 姐係 偷 囉

你想點證明? 咁講法你送咩俾人都可以有日告9佢攞返. 諗嘢唔好咁天真.

近排有冇巴打抽到tudor gmt

人地有whatapps對話記錄話借俾條女戴 7完未姐你

你老豆送隻勞俾你戴 同你有血緣關係嫁
問題係借完俾條女 分左手條女唔還你搞清楚件事未？
咁同偷有咩分別
大篇文就有道理咩

我回應緊上面條友純粹以“冇單冇盒所以唔係送”呢一點去講咋，因為有冇盒同單根本唔構成係唔係禮物嘅理由。

你柒完未？要搭嗲爬下文先。

拍拖唔可以送禮？分手一定要收返？你邊度鄉下？事實係點得兩個人知，一個話送一個話借，外人睇一定係口同鼻拗，除非你有白字黑字／第三者證明囉。盒同單根本冇撚用。你下次收禮記得叫人簽埋legal document，廢事有日佢想收返就去告你偷嘢。

利申：講清楚先，而家唔係specific講緊上面巴打俾女攞左隻錶嗰單嘢，廢事你又答錯題。

算啦巴打們唔好再嘈
尋日我已經搵左佢
隻錶佢本身都話俾翻我 不過係大家傾既時候佢覺得我咁做係好幼稚 好唔成熟
最後我無拎走叫左佢媽媽拎翻俾佢
我諗件事都到此為止了
唉

錢銀野都係分清楚好
今次係自己處理得太差

5年前walk-in 正價入藍黑
邊會知道今日藍黑會咁值錢

5年前邊個會知連d濕9緣針都炒起埋阿

現在去留綠針，間間AD都話用年去計

幾皮野買隻錶，重難排過政府專科

有咩幼唔幼稚
果度幾皮野
分手邊個提出先？
如果係你提，咁又的確係小家咗
但你要面子定幾皮野
自己衡量啦

宜家係運動款就炒得起
下年一出運動款就即買 拎黎儲真係好保值

佢提分手的

點解呢幾年炒得咁勁?

咁就老閪都問佢攞返啦
報警都要，你d面子值幾多？
除非同一生活圈子，如果唔係日後都唔會來往啦

啱啱今日入手

幾抵買既運動款 可惜無日曆

OK啦😅

幾錢，邊度買？

48K ,派左一個月多啲

Yoho

排咗

從民事 有單有證 就算當初話送俾佢 之後都實攞得返 個官同你講人情定證據啊 層樓落我名一齊個陣送俾條女冇轉名 分左手層樓佢住開就歸佢？你唔好咁多幻想先ching

巴打豪得起

錶同樓有得混為一談？

仲有我而家唔係同你講追唔追得返，叫撚咗你搭嗲爬文又唔爬，我上面話告上庭巴打有單證明係佢買就已經贏面大。我講緊嘅係 邊撚個話送禮一定要俾單俾盒 明未呀盲撚？

惱羞

你條on9 自己唔睇清楚就喺度撩交嗌，我還拖就係我惱羞？

你呢d咪就係輸撚咗唔服氣要嗱返揸沙囉，道理講唔贏就話人嬲話人態度差 好心你俾返少少面自己啦

啱啱見carousell有一隻33.5全新
唔知堅定流

ad 有冇百事嫁？ 我想係果到食炒好過出面買

AirKing 都要排

Yoho 之前都多款
有白金SUB仔

唔識人一般walk in 唔會賣食炒比你

有咩問題? 咪成日用買賣勞果D觀念去諗野先得架, 邊有咁多人care盒同紙

根本唔關錶唔錶事, 即係我買部iphone然後用用下送俾人唔通一定要俾埋盒果D佢先叫”有證據“係送?

人地一路都講緊借 你就係要話人送 你自己留意返先 個個都知個位先生講明whatapps提過係借嫁啦

再講啦, 冇盒冇單又唔係唔賣得, 佢唔賣自己戴都可以唔還返俾人架啫

冇盒冇單緊係唔係唔賣得 但唔代表唔可以追返告佢偷ok?

有咩問題？送野一定係新買返嚟送出去？老豆送隻舊錶俾我咪又係就咁俾我戴。送唔係賣喎

你玩錶玩到脫離現實喎大佬

岩啊 老豆送俾你都可以隨時拎返 更何況係借？

噗, 而家上面巴打咪就係就咁俾隻錶條女戴囉, 如果條女要屈佢就係話”送“, 例子完全一樣, 你自己on9喺度死兜爛兜

第二, 我送野俾人鍾意點送就點送, 邊撚度有規則架啫. 你咪就係玩勞玩到上晒腦然後字又唔識多隻果D低端人口囉, 送野俾人要俾單俾盒? 唔係諗住又炒又賣點會理有冇盒同單, 呢D都可以做”唔係送“嘅證據? 我將件自己用開嘅貼身物品當定情信物送俾條女要俾埋個盒佢? 你拍過拖未?

有曬證據係自己買返黎借就係係定乜鳩定情信物？拍拖拍到傻撚左？個官理閪你係咪定情啊？講證據成立與不成立啊人地一路都話借俾人借俾人 你就咬死送左攞唔返 你係咪心理唔平衡要睇人慘啊 同你呢啲小朋友交嘈黎都曬鳩氣

想問黑十888同普通黑十有咩分別？新手想學野

888香港行貨

睇完你第一句已經唔洗再睇落去，因為你除左係盲撚之外仲係死蠢＋唔認柒。
我由始至終係覆緊559樓條柒頭（cap埋圖俾你呀盲撚）：

你覺得佢呢句「有人送錶比人會自己keep盒keep單」係一個general statement定係specific指呢件事嘅statement？（俾埋提示你，我之後同果條柒頭嘅爭論已經表明佢係講緊一個general statement）我從來冇話巴打拎唔返，你連重點都未搞清楚就衝出嚟駁咀

白痴仔返屋企食奶啦

我畫公仔再畫出腸d啦：

1 我係駁緊「有人送錶比人會自己keep盒keep單」呢句，其他老豆俾錶，定情信物呢d係例子。你要攞證據證明我好specifically唔係舉例地有講“巴打條女唔係借”，唔好喺度打稻草人（或者你智力有d缺憾唔明人講咩啦）；

2 我都一早講咗巴打呢件事有單有盒有whatsapp係可以告條女偷嘢，你拾我牙慧仲咁大聲 好少見人咁撚柒；

3 明明係你無啦啦唔關事嘅衝出嚟一句話我「柒夠未」先，仲惡人先告狀；

4 又係你講道理唔夠我講，然後話我俾你激親，呢d小學雞技倆表明你先係小朋友 我咁大個人小學畢業之後都冇見過人咁講嘢

出面好似都要80K 90K
唔知AD 85K買唔買到

二手朱古力一般收幾錢
皮帶舊款

想買隻Tudor bb，想問下大家bb58買唔買得過？定普通嘅bb好好？ Thanks

個人覺得如果本身偏好復古味濃運動錶bb58值得入手, 而且手腕幼d都carry到唔會顯得太突兀

AD有百事？

Bb58以家多唔多貨
經過荃灣幾間都無擺出黎咁

諗緊入唔入好，88k

bb58

點會無
但比唔比你係另一會事

幫佢哽兩隻賣唔出d款

百事出面有80-90k？

真係得識人呢個方法
一係就去多d ad同sales吹水, 熟左就試下問下

考慮下盲十? 又平d
唔少人walk in 買到

黑十walk in 買到真係未見過

有朋友上次去問, 間野答佢要用年去計

邊間ad有盲十
行左兩個月都未搵到

唔識人等一年都未必有

周生生先係3個月

都係個2間AD比較常見
1) 金鐘pp
2) tst apple 隔離

唔係.. 應該係唔同公司唔同policy

行貨369有無得walk in ?

無人會知

有點老土

想放隻黑十唔知咩價
睇啲fb交易gp無乜參考價值
得啲字母開頭既貨

呢隻金鋼色一般

應該唔洗點蝕 如果早少少買都

我買陣仲有98折

我想問有無人會黑十
自己換其他顏色圈？
無錢再買，但又想換下花款
會唔會好樣衰

會唔會真野都比人當假

唉，一街都係流四啦

換左上去唔係當假 係堅假

想問66同黑十邊隻難買d？

梗係66

要排幾耐

有冇人聽過 日不落時計

Pish

正價? 我諗想正價排66, 掛到停產都未必有

根本排唔到

愚問, 運動勞之中369算唔算最易買到

一地都係

邊度有行貨

有無巴打起邊度睇到有銅bb賣？

而家買錶除左有錢外, 仲要識人or勤力

目標藍面 326934
幾時先全球大蕭條

後生仔想草錢買隻勞
想問平平地見得下人既係咪都要8-10萬？
心水係買隻daytona
有無朋友有心得建議？

其實 explorer 1 可以5皮之內買到 (如果唔食炒價), 另外如果鍾意大錶又有explorer 2

如果唔堅持要運動勞, datejust同oyster perptual都有唔少好選擇

想問下tudor black bay chrono而家AD walkin買唔買到？

元朗yoho AD星期日見到現貨

如果係TST，就係e 3間其中一個見到

Thanks bb58係咪都有現貨？

唔記得有無，個隻個圈d字好似唔係金色

手幼撚想買tudor bb s&g bronze
係咪好不智

我係手幼撚有隻銅BB
鍾意咪得洗乜理咁多

PAM 111我都照戴

多謝手足點醒
搭單問下邊度會有現貨

綠針塊玻璃易唔易花？

有無巴打知

BB58 真係好抵玩 個人覺得仲正過Gmt百事

想搵隻有折既116503

剛剛去留隻綠針，個後生女sales笑笑口咁話「你又知我地有得留綠針既」，即時全場呆左靜晒

想問下有冇人識邊度可以custom隻錶？

黑十綠針都炒到高價 仲諗住可以去留名既發下夢好

Where?

好多人AD留名買到喎

TST

前一兩個月仲可以食正價 walk in都有既
依家唔洗諗 水綠針都71-73k

根本係有貨既
AD自己hold起益自己友/炒狗或者要人炒價買咋嘛

無錯 之前d人買唔到黑十咪買錄針 基本上唔洗點食炒 易排或者walk in有 你睇呢排通街都係
依家水貨都講緊73k
就算見ad正價單 都唔好信咁多成 出哂名正價單 超公價架啦

黑十都炒價入
炒過唒火位

我有間識人留左，不過順路路過留埋其他鋪

Walk in買過兩隻 排就排過一隻
依家佢話排唔到 唔識人又唔係vvvip

出面新鮮date差幾百就79k

你都有咁多隻啦

1隻幫人買 其他做左炒狗
你識人實排到 好抵玩呢隻 長青款 仲要炒起左

但唔知佢幾耐先返一次貨，都要有貨返先賣到

e家出面留名要留全名，重要留埋電話同地址

張卡都要寫名

仲要改帶, 唔比送個個透明盒加要除哂膠紙

打擊炒賣，都好既

其實都係做個樣

唔易花
不過易爆

笑左
AD自己帶頭炒, 勞咩都唔理
咁都叫打擊炒賣

如果去ad用炒價買得唔得？？
新手買第一隻

我都覺其實你唔太過份(例如炒價直接賣比walk in 客), 勞係唔會理
勞都要睇AD頭

咁又係，好似PS4 d game，藍店自己都炒得好勁

正價單 超公價 AD做開

跌落地爆？

呢隻錶爆面率奇高
成日見有人爆
上行又幾千

請問114060盲十，888三年錶仲有兩年保養，有大量花痕但冇打磨過，唔係full set (只有兩牌、卡、齊格、無盒無書仔無卡套無購買單） ，大概放到咩價？

放上網大把大要

但大概放到咩價？太低驚比人當水魚，太高驚比人小

有消息話藍針GMT停左產係咪真

停都停錄針卦

發夢話坊間未必知 但職員應該知

勞力士內部員工咪可能知 你話一般錶行知我就唔信

係咪新版 陶瓷圈 珠帶

係咪想出^

珠帶

陶瓷圈賣同價
又易花又易崩

盲十宜家洗唔洗排？

姐係要95折就要排，正價就唔洗？

而家全金款都無折

喊出黎，不過唔該晒巴打

好啦，唔該晒巴打解答

運動款唔識人就唔駛諗啦

想問下綠針校日期向前跳一日，係唔係要拉出兩格，用支分針慢慢轉去第二日？ 拉出一格校支時針個方法，只係用黎校唔同時區用？

114300 都要留名
想穩隻白面行咗幾間AD乜色都無

想搵114300 黑色

唔係嗎? 呢隻有人買架咩

排 Tudor 百事 等到頸都長！

66如果25歲仔戴會唔會好奇怪
新手想入隻66玩下, 而家仲有冇全新唔洗排

各位師兄，我想問大家有無試過係AD排到黑藍圈？
除左AD排，有乜方法可以買到888嘅黑藍圈？

街客定vip? 街客唔駛諗啦

俾錢唔洗排

各大水貨鋪都應該有現貨

1) 水貨鋪
2) 識人係AD食炒

比9萬8起跳有全新 唔洗排

日本大黑屋見到隻 explorerii 16570 白面
37000 淨錶，個價算唔算靚？因為可以 look卡，心郁郁想入

搵多幾間 應該可以平d

quark full set要成4萬幾

終於到我了

黃大仙有間新tudor,有現貨，本身我想買，不過最尾買咗盲十

隻盲十戴左幾年，呢兩個月入左BB58

我覺得BB58仲正過盲十..

識人幫手咋..不過聽人講排都係兩三個月就有

巴打你隻幾錢 有無折
想入隻大黑橙

95折入手

Bro打你識人？可唔可以話我知邊到買，我都想入隻黑橙

yes ，但都排左一個月先有，係方向錶舖

sales話仲有隻 full set有出世紙，仲要係888, 但貴3000蚊左右，
我都係自用，full set同齋錶應該差唔多啦下話

邊到入？有冇折

方向錶舖，95折入手

方向竟然有折....
師兄VIP?

都係托朋友排，可能佢識人掛

呢隻有朋友40k中讓比我，全新周生生買有晒出世紙買唔買好

全新40k中？

係呀

咁so,我諗唔到唔買的理由
外面二手都要五萬幾

其實佢都半推半就俾咗我，或遲啲先再俾錢佢 佢好似幾等錢洗

戴上手係唔錯

負擔得起而自己鐘意就買吧

你又啱

咁你幫個朋友買左未

唔左諗右諗啦
入咗

元朗Yoho Mall , 9月時排左幾日就有，鋼帶BB58 , 95折

想買隻 116710 blnr 自己帶 $75000淨錶買唔買得過？

小心老鼠貨

上行交收穩唔穩陣？

巴打們，有沒邊到有datejust 41實錶睇下，想睇下隻藍色實色

第一隻勞
$35500
開心使用中，
一年到尾當獎吓自己

水貨鋪嚕

戴幾年賣番出去蝕一兩千當租錶戴

如果冇乜事都想長戴，希望戴開有感情

遲d就想換錶架啦

直接買多隻仲簡單

batman gmt想正價排ad要排幾多年

巴打邊間齊款啲？新手唔係好熟路

排到停產都未有

第一次入坑想買datejust
但會唔會比人感覺好老餅
我見d人轉皮帶都唔錯

各位巴打
106k水貨合理嗎？

藍針 GMT 錶帶個扣 （中間光滑鏡面）
花得幾勁下...

保養期內係咪可以上14樓整返靚佢？
有無巴打知過程/幾$等既資料

唔會排到

用cope cod應該都得？

仲乜咁都有負皮

好多時掃上掃落睇post會按到個正/負評制，但佢又無得cancel

唔會, 況且datejust多左d唔同顏色錶面, 個人覺得藍色面幾好j, 配番蠔式帶無得輸

紅色仲正

唔係喎
我同你宜家都好多負皮
咩事

是但啦，你越唔想有，佢地越會撳

負皮唔緊要
但答下小弟都好嘛

想買藍面DJ41無見過AD有現貨

剛好路過mk ad 有盲十

隻白橙幾錢

新手請教，較時間係咪只能順時針，唔可以逆時針？
如果咁較時間咪隨時又轉多足足一個月？
利申：explorer ii 16570

順時針對機杺最好
唔明點轉多一個月
日字可以獨立較

我呢隻日子好似冇得獨立轉
要轉足兩個圈先跳一日
3135 機芯

自己的

咁盲十咩價位

新手請教, 買左隻268622, 想問係咪唔保值

買左俾[sosad]

58 正價無折

盲十黑十GMT，我諗有貨買到已經好好，已經唔望佢重有折

再推
推到有師兄答為止

呢隻靚呀
你手腕size都carry到
買左先算

本身有隻盲十
有次機埸AD見到有隻綠針買左
其實兩隻錶睇落差唔多

正喎

香港機場？有綠針咁正？

見兩隻差唔多樣送左比老豆戴嚕

感謝師兄意見
已買
平時載開軍錶
我試過十仔40mm真係覺得太細

咁多唔同都叫差唔多樣
呢位巴打睇錶都幾求其

er

而家買呢隻有無機會有折

外圈 日期 凸窗 錶帶 綠針 綠字
唔係好多唔同姐

AD無折啦, 有貨都難

..我聽人講上年買貴金屬仲會有85折.

有呀 冰藍重有

唉....

依家現金根本就唔值錢
早五年搵一萬重好洗過依家搵兩萬

e家唔識人連實物都見唔到

牛仔shirt好靚

有隻16570/16610lv
tudor 有隻73090
但好少帶

買左幾錢，之前出個陣有少少興趣

GMT真係好正

有性趣白金藍面

116523熊貓幾錢入合理

想搵呢隻 咩價到而加

有無人操開野 朝早戴錶會鬆好多

冰藍都唔會有 炒起左啦

想保值少少 買airking 定369好
兩隻都鐘意

個人prefer airking, 但369應該有價有市d

毒下你

有冇分男女戴

Exp 1 都幾中性既，男既可以轉下nato帶玩下款
我覺得舊款exp 1個size岩亞洲人多d

有冇啞色唔反光既 nato 推介？

拋磚引玉，我幾鐘意上hodinkee e-shop睇，可以google下

airking個黃色皇冠好好j, 但鐘意夜光369肯定sure win

舊款錶錶帶對手幼撚一d都唔friendly
迫住要轉nato

新錶帶帶到上4格下4格
舊錶帶下最短都只可以較5格
攪到要上3下5
成日側埋一邊

窮人戴二手舊勞

5513？夜光變黃好正

幾錢買入

咩款都有既你

呢隻

想請教一下，盲十 現在洗唔洗食炒價？
家陣買錶除左講運氣仲要睇腳骨力

係呀5513

唔好提

邊度AD會有現貨

369唔難搵 試下行多幾間
聽講金鐘同廣東道AD會大機會d

謝謝 聽日去睇下先

其實chrono24上面好似好多款都有

其實係咪去到又係要排？

有冇人知邊到有現貨?

而家變左得一條錶帶
唔多抵買

1800 蚊比佢啦,但4 圍都無貨

正嗎? 買左好耐啦?2萬幾?

正，買左大半年
正價入手

以,咁你買果陣應該已經無再跟另一條錶帶? 周生生定tudor 到買呀?

2條錶帶，英皇買

其實呢個款保唔保值

要保值唔好買錶

純粹想帶完唔會跌咁多

買水貨好d，但點都要輸少少

二手買再用返二手價賣咪唔使輸

Pepsi GMT master ii 如果去排 大概排幾耐到

1世

水貨咩價位入得過呢？

一直糾纏買369定大黑橙好
369就smart casual同formal dressing都啱襯, 百搭啲
大黑橙好似唔多襯formal dressing

但平時返工都係著smart casual為主

巴打們請問依家一隻鋼地通(唔要金鋼)最平入手價大概要幾多
二手都考慮
依家有隻116622，但都係想玩隻地通
謝謝

要搵唔難

出去搵會容易等過排隊

出去搵 你係指去歐洲?

369百搭d

初嚟報到，專門店返咗半年

$158xxx-16xxxx

114200做唔做到折？

再問下66是咪真係咁少貨

唔洗
買短扣舊款平d

一星期返4-5隻

或者我咁講 比唔比折無規定
好禮貌又啱傾基本上會比
串柒柒個啲寧願賣比第二個都唔比折

116503 有冇折

咁一d都唔少
炒炒下成10皮野

有無留意到 其實同一款號 但細節上都有分別?

無

不了 唔係想上嚟r生意

有 最簡單好似d blue個漸變藍
一代係藍色多啲 另一代係黑色多啲
不過呢啲熱門錶基本上無人理
就算隻錶本身有花啲人都照買

唔該巴打
有冇邊隻100k~120k左右可以入到手
成色好既二手都唔介意

每次見到呢個post都好想入隻rolex
但見你地個個又要識人仲排隊至買到熱門款

新手買錶入左隻伏野就怕

百事反而比想像中多 藍黑少啲
我自己個人推測藍黑應該就停

黑十呢

一年前買，黑十/綠針/SD任買嘅年代都係簡大黑橙，少啲撞錶
不過最近好想買返隻公廁俾老婆戴

btw, 當年AD黑橙88折係抵入
黑十果啲都係得果95

e家黑十綠針個d唔好話有無折，留名都要識人先真係幫你留，街客真係得個留字

有朋友相熟sales係留到錶，但無折仲要食少炒，經歷過以前有折嘅年代真係唔多接受到
留返啲錢買下fashion item無咁嬲

我前排可以正價碌卡

係咪普通街客留名真係唔洗旨意買到？

綠針可以正價但黑十唔得

可以咁講

過9蚊買藍針真係唔抵
俾多少少買到金鋼

黑十多撚到傻

有朋友想買黑十，係咪都係要落名排？

我新手都係想入隻自己鐘意既姐

佢熟客都同佢買晒，點會重有貨賣比街客

係咪姐係入手無望

答你唔到

難得儲到錢又唔知要排幾耐
好撚慘

係架

唔識人入藍黑要幾多至買到

年尾有bonus出想入隻錶念下

點解唔係停綠針?

巴打 你做下好心幫我留隻得唔得 想送比自己做生日禮物

第一隻買左盲十
88折
前一晚打去第二日落鋪拎
幾時先再有呢支歌仔唱

普通人想買隻錶都咁難

我都想要隻百事圈做生日禮物，希望唔洗排到下年

我排左好多間 半年都冇消息

都冇乜可能
得返一個月

只係希望唔洗排到下年生日

儲到錢意思係所有savings拎去買隻錶?

126711CHNR 全新港行要唔要食炒？

應該多餘錢掛？

買錶當儲錢呢個大話千奇唔好信呀

要

114300 白面 都好少貨？
幾間AD 留咗名都無

不了 唔想做壞規矩比人插
分享下行程就算

停綠針我自己覺得有啲難
始終都係黑色 個market需要

後年有得諗

梗係唔係，有多餘錢

真心覺得買新不如買舊
先唔好講升唔升值
舊裝真係有味道好多
咁當然好多人接受唔到比人帶過
又或者接受唔到用高價買舊錶

真唔真阿
拎去買股又輸，咩都唔做又on9

夾萬有十隻左右

早三年搭上搭買隻盲十$46000。試過問相熟sales一問就拎隻綠綠比我試，但當時心大心細無買到 而家walkin最多得橙針同369

個日心情好sell隻橙針比對大陸情侶
仆佢個街講到口水都乾
之後返轉頭無撚咗 求返我轉頭
抵撚死

巴打 126600是咪好少會返貨？

巴打, 想問下126710係咪已經無可能排到

巴打請問126660 D-Blue其實多唔多貨，walk-in 排有無可能排到？

e d款唔駛sell啦，放出門口display即日無

見條女幾正 又啱啱返咗貨諗住益下佢
點知唔撚領情

老實講，有現貨都偷笑，可以碌卡已經要還神，重想有折？

我一次過覆啦 基本上你地問嘅大部分都有貨
包括所有鋼款Submariner Deepsea Daytona
但個情況係你要識人先可以排到/留名
想插隊有一個辦法
首先你要同個Sales熟 等有客唔要隻錶
佢搵你嘅時候你可以即日出嚟買
咁就有機會插到隊

啱 搞撚到我求佢買咁
同佢講轉個頭實無咗又唔撚信

唔多 一星期返1 2隻

老實講 真係唔撚稀罕
見到d人仆住去買真係
幾年前買招呼好到 一入唔理買唔買又茶又水
依家買野都想掃你走咁

sales仲惡過客 而家買幾萬蚊錶都要睇人面色同受氣 真係…

講真個句 ROLEX唔怕你唔買
啲熱門款唔賣比你下分鐘都有第二個
我自己原則係我真心推錶比客
你唔領情或者唔信我就算
試過有個阿媽話無budget 想買錶比個仔出國讀書
個仔17歲佢揀啲全金dayjust
臨尾我推咗隻綠針比佢 話可以睇埋中國時間
而家個阿媽介紹埋啲朋友嚟搵我買

有心sales 固然好 但大多數當d客狗咁撚就唔係

睇下對咩客啦 有啲一入嚟好撚粗脾
問佢嘢又唔撚應 又無嚟禮貌
特別有啲香港人睇唔起Sales
可能你會話人工包咗
但做過嘅人就會明 香港人有時仲仆街過大陸人

想知你地介唔介意買水貨
平2-5%會揀行定水

水貨會平咁多？唔係多數炒價咩？

正價既話 我諗多數人都唔理水定行喇

聽講太子有啲熱門錶都有2-5%

而家買錶已經唔係講有冇折
係講緊你識人都未必買得到

無錯，識人可以一兩個星期就買到，唔識人都幾難

巴打成功賣出隻錶有佣金嗎？識朋友做積架就有

年尾想買隻369，水貨都要食炒 仲諗住水有機平少少

Btw,我個同事識個fd做IWC ,佢話想買隻藍黑,打左個電話就拎到

成個佣金計法好複雜
只可以講賣熱門錶基本上無咩肉食
肯幫你個啲真係friend
手續又麻煩 啲錶又平

行貨原價唔駛炒 個個星期都有返貨

本身正價係幾錢？

正價$109500 炒價～$13xxxx

好，得閒去shop下

有冇話邊間易排啲

做sales會唔會睇唔起d客

想問下綠針宜家咩價位？

63200

係咪排隊正價先有

唔係串你 根本呢啲熱門錶9成無折
啲人加價都係咁搶 公司做咩要平賣比你

每個客都以為自己係vip

巴打邊區返工？我好想walk-in 入單紅

咁我算好彩，前排唔駛點等就公價買到

以下言論唔是針對樓上巴打
不過眼見大把人貪小便宜r到折再炒仔放出去賺一筆，所以就算公司唔賺個salesmen自己買放出去都得喇